[突發]巴黎香榭麗舍大道一汽車衝向警車起火

〔即時新聞／綜合報導〕法國巴黎香榭麗舍大街今天發生一輛汽車衝撞警車並起火的事件，所幸並沒有造成任何傷亡。現在警方已經封鎖現場，有一名男子被捕，不過目前還不清楚是否為攻擊事件。

綜合報導指出，法國巴黎香榭麗舍大街19日發生汽車衝撞警車事件，汽車隨即起火燃燒。警方隨後封鎖現場，並呼籲民眾避開封鎖區，警方表示這起事件並沒有造成任何傷亡。

法國媒體報導指出有一名男子被捕，但目前仍不清楚這是單純事故還是攻擊事件，現在現場有非常多持槍的武警與警車。

又黎

伊斯蘭國？

雙城記

其實點解係狂攻法國?

美國,英國,法國,俄羅斯四大強國入面

法國係最廢, 自然瘋狂搞你

明明法國喺歐盟內係軍事最強
英國比唔上法國

法國最多大愛左膠嘛，戰士唔打柒你班左膠打邊個

macaron啪啪啪
macaron啪啪啪

無傷亡

大愛左膠又勝一仗

現在現場有非常多持槍的武警與警車

根本呢個世界真係需要英雄

出動啦